(元朗暴動多圖)無良新X醫療集團主管 強逼員工上班，唔番即炒！

Sorry for 1999 ！希望大家會睇落去！

今日發夢見到新X醫療集團主管黃X潔(Joan)妄顧下屬安全強迫員工返工，唔番即以不合理理由解僱。

大家尋晚有目共睹，元朗有幾危險，可以周街打人連大肚婆同立場姐姐都唔放過，連警署都可以落閘，999 CUT線，可見元朗嘅治安已經進入失控嘅狀態。

發生咁嘅事之後我哋兩位Part time 夜間員工因為顧慮到安全嘅因素，決定請假一日，其實尋晚收工已經見到有大批白衣人士聚集喺附近，但係呢位藍絲主管威迫我哋要如常番工，我哋嘗試向佢解釋當中危險性並勸佢都提早收工俾同事盡快返屋企，但係佢不但冇體諒我哋嘅處境反而係‎WhatsApp作出即時解雇。

之後我哋嘗試打去總公司反映，竟然得到個無理嘅解釋，佢話因爲我哋只係part-time員工所以可以隨時根據情況解僱我哋！

向我哋作出解僱後，其他同事同反我哋講因爲無人願意返夜晚Joan強迫佢哋超時工作12小時，由於我哋同事係住喺錦田元朗一帶，藍絲Joan 更話無需擔心可以照常返工，冇人夠膽黎公司搞事，罔顧同事生命安危！

係我哋被解僱之後，大約下午2:30 ，新X醫務中心向員工發出指示診所即時關門，但主管黃X潔堅持無理解僱我地。而總公司亦都同意其做法 更表示係我哋有問題。

到底呢啲咁無良嘅集團香港人係咪仲要去幫襯？自己香港自己救，香港人加油！！我地一齊堅持努力！

以下係whatsapp對話，唔好意思，唔係好識upload , 擺咗喺YouTube。

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

佢個女呀 Belle ma大家幫佢個女買樓啦

part time 就算啦,
垃圾工唔做都冇所謂, 搵個第份工
同埋開全名

佢咁熱愛就唔好阻佢,佢自己翻多D,賺多D

冇圖點同你傾落去？

無錯呀，呢啲垃圾公司大家都唔好幫襯
間野叫做新都醫務中心呀 大家記住！

佢老公圍村人，懷疑都係黑社會班人，人哋梗係唔驚啦

有其母必有其女啊

大家唔好半夜打比黃主管呀